(緊急！)有冇馴獸師

漁農署幫到你

馴獸師

有

快

煩住我的圍住我的

咩黎

野豬

你仲吊住佢尾
一陣佢出野豬衝撞頂撚死你

撞過隔離區

上次近距離見過隻仲大 嚇撚死 同舊果隻劉江華差唔多size 個樣又怪怪地 好似幽靈公主入面d豬咁

我都係諗起依句